港獨定普選？ 意見調查

依家過左10 1, 見到大家係大方向上開始有分歧
想知道巴絲目前的大目標係點
= 香港獨立
= 雙真普選

見到幫 push 一下，P牌推唔到